``召集黎緊讀hku bsim既面孔**

tg grp 35人了[/quote]